有曬證據，依家係香港警察煽動群眾暴動，今次係警察製造暴動呀。

依家係香港警察製造暴動， 老屈在場示威者。
唔好講到好小事，畀佢哋煽動成功就係一個暴動， 成班人會一齊中晒暴動罪。

依家警察為咗講大話掩飾自己612罪行 ，不惜 講完一個大話，又接一個大話 ，今次用警察來搞亂香港嫁禍示威者。

仲有呀，便衣警察冇出示委任證。 紀律部隊當紀律如無物。

我哋嘅香港究竟發生咩嘢事？？？
口講正義嘅警察，竟然去做一件連流氓都不如嘅勾檔。

推

根本之前都係有狗煽動啦
是但搵隻狗掉水樽就比晒理由理防暴衝埋黎
煽動嗰個就哩埋一邊...

希望大家唔好淨係講到扮示威者咁小事， 依家係香港警察製造暴動。

有證有據 ，唔該各位講得醒少少。

總至 第一次見到警察帶頭衝！故意煽動暴動

香港警察咁多年咁撚仆街野做慣晒啦

依家絕對有理由相信6月12號係警察煽動示威者製造暴動。
至今所有嘅暴動，都係警察為幫政府達到政治目的 ，從中製造出嚟。

警察製造暴動， 呢間嘢好撚大鑊

無錯
你地諗下現場冇大台 前線嘅人根本咩事都唔知
見到有個人著便衣冇委任證 冇出聲澄清自己係警察
大家都會默認咗係示威者先
佢拎晒架生想衝入去 好自然被人覺得係想衝擊

大佬你咩都唔講就衝 點唔令人聯想係想帶頭衝？
講聲自己係警察想入返屋好難？
唔好話在場嘅人屈 根本佢冇打算澄清解開誤會

無錯
所有激進行動都係警察假扮義士做

便衣冇show 委任證，仲帶工具衝上警總，可以合理懷疑佢有心煽動示威者

師兄，若咁樣定性呢一單嘢，等於放過黑警煽動暴動

警察煽動市民發生暴動。

警察為咗達到政治目的 ，不惜煽動市民衝入警察總部
警察為咗掩蓋自己嘅大話， 由6月12號開始，不停對外講大話。 一個大話緊接住另外一個大話。

依家爆煲啦， 冇帶委任證煽動暴動呀，死黑警。
盧偉聰交人啦， 交出所有煽動暴動嘅警察出嚟

文宣組預備好吹紅亞蛇未

呢一單嘢真係要煲大佢，
今次黑警真係水洗都唔清，

係黑警， 為咗達到政治目的 ，製造暴動呀。

警察唔再係為市民服務，
警察唔再喺維持秩序。
警察依家係煽動市民暴動呀

我諗都夠料做野啦

煲大佢！！！！

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

頭先copy一位巴打 大家請廣傳

唔理佢咩動機先啦

佢真係混入示威者入面扮示威者喎
點解扮先？為乜先？
如果無事敗，事成左，會發生咩事？

屌，又想製造清場機會？

其實每次都有

盧偉聰:

邊撚個唔拜共產黨既同我殺

你漏咗句「煽動群眾，製造暴動」呀
有呢兩句好撚緊要

煽動群眾，製造暴動
香港警察，破壞香港法治。

呢一點已經夠盧偉聰有排受

Push

事實分析
一個 穿著52號t裇 既便衣警察
從示威群眾當中 帶頭跑向警察總部
並後面有數個示威群眾跟著

佢快速由警察總部正門方向外嘅電梯衝上去
並衝擊警察總部嘅鐵閘
衝擊期間疑似拿著水撥作衝擊之用
現場亦傳出幾下鐵閘拍擊嘅幾聲巨響

衝擊期間
後面並冇任何一個示威者
跟著他 一起作出衝擊既動作

他一人衝擊鐵閘一段時間後
發現衝擊警察總部嘅鐵閘不果

他左手手持水撥 右手手持警察雪糕筒
急速逃到警總電梯上層嘅一個角落
並將警察雪糕筒放在前方
立刻拿出手機打電話聯絡人

數分鐘鐵閘自動開門
並打開到大概得0.5米嘅高度
有幾個警察從中爬行了出來
接應咗佢 並一同爬返入去警察總部

呢兩句只能係最尾一段加 但最尾一段其實唔應該有

解釋下先啦你都
連登而家應該係 官員與狗不得進入

入黎睇睇幫手推下,唔該

推！
btw又係你
之前係咪推過你d post

離曬譜

其實當日一早解釋咗，
張圖係嚮舊同學群組入面，我轉發出來。俾人老屈。
咁多年以來我一直喺facebook有做到 侮辱警察同反警。 有留意開我就知道，我好憎警察。

果次畀班屈毛，別有用心搞我姐。

鳩sir你都一樣
水洗都唔清

都係嗰句， 警察煽動群眾暴動

佢解釋過

辛苦你拿

事實：
佢便衣混入人群，而且冇表明自己係警察就衝前，仲要拎過武器
而且咁樣既行為容易煽動示威者情緒同做出同樣行為
根本大家唔洗，都冇需要同佢重組案情。講事實
講以上既野完全冇問題，全部事實黎。
俾大家自己分析，反正事實都可以有人唔信

重組案情冇意義， 直接話佢煽動暴動。
其實已經唔係看圖作文，
佢真係煽動暴動，只不過係唔成功炸

屌，出面嗰啲POST做乜撚嘢。
個個幫警察解釋， 幫警察作故仔， 幫警察轉移視線。

一句到尾
警察煽動群眾製造暴動

黃底警員利用警察身份， 打開 警署閘門， 企圖帶領示威者進入 警察總部，幸好一眾示威者還有理性先無釀成慘劇，快啲成立獨立調查委員會， 徹查此事！

一眾示威者在警署門外要求釋放黃絲警員， 絕不容許警員帶有黃外思想， 成立獨立調查委員會事不容緩😔😔😔

女絲屍警員在網上支持示威者衝擊警署😡 可恥😤 快點成立獨立調查委員會徹查內奸

譴責黃絲休班警帶頭衝擊警總， 要求成立獨立調查委員會， 找出黃底內奸， 我要真香港警察💪

黃絲警員帶頭衝擊警署， 建議快速成立獨立調查委員會， 撇除內奸， 還警隊一個清白🙏🙏🙏

尊重警員自身政治立場，強烈譴責黃絲警員衝擊警察總部🤬🤬🤬

黃底休班警煽動示威者衝擊 內鬼警察失當行為 企圖撕裂社會 聽命外國爪牙 破壞社會安寧😰

藍絲page洗板用

其實今次D人會突然去圍警總都係D警察搞鬼

屌，出面嗰啲POST做乜撚嘢。
個個幫警察解釋， 幫警察作故仔， 幫警察轉移視線。
我懷疑出面有一班警察喺出面搞事。
分散焦店

一句到尾
警察煽動群眾製造暴動

便衣試圖煽動群眾暴動

黑警可恥

其實一定要大大文宣！

支持警方嚴正執法

衣家係暴動

仆街死啦

引你衝之後話你係暴徒
阿蛇 又柒左喎

1. 右手紥住保鮮紙返工

2. 黑警返工時間

黑警一定要死全家

push

推，做大佢

推上國際

至今被拉嘅都係手無寸鐵嘅落單人士